其實可以引用1977年警察圍ICAC件事

特赦有先例

點引用?
市民包圍警總
特首急召高層會商
老解奉令戒備?

班老廉冇善用投訴機制